\begin{aufgabe}{Objekt natürlicher Zahlen}
Sei~$X$ ein topologischer Raum (oder eine Örtlichkeit). Sei~$\ul{\NN}$ die
konstante Garbe zur Menge~$\NN$. Präzisiere und beweise:
\[ \Sh(X) \models \forall x\?P(\ul{\NN})\_
  ((0 \in x \wedge (\forall n\?\ul{\NN}\_ n \in x \Rightarrow s(n) \in x))
    \Longrightarrow
    (\forall n\?\ul{\NN}\_ n \in x)). \]
\end{aufgabe}
